消防會唔會罷工？

應該好多人會問，我估係唔會：

1. 因為有使命，唔敢罷，唔似popo，洧防過唔到自己果關
2. 無論錯與對，高層只會道歉，再命令下屬聽 popo 話

事實：消防d 隊友都係 m記唔出黎幫手啦，何況其他消防 ...

聽日 4 點就知 消防係幾咁地底 ...

睇下消防公會出唔出聲明

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

奶閪公會叫佢食撚屎啦

左仔會？

左到阿媽都唔認得

消防大佬
黑警比足子彈你地做野
唔係咁契弟啊！

有消防車玩罷工?
咁難怪良心警有槍都只食辭職啦

幾時話係假消防

你諗下上次消防開閘救人
罷工未必係最理想
反而按章工作/選擇性不合作運動仲奏效

估計比打果位消防會比人炒

前線就可能會屌班狗

但係高層就向警方道歉...

劇本大致係咁

停職調查 做咩講粗口！

搵人起個新公會啦

果個消防都算有種..成堆蒙面狗響度都夠膽出聲
睇死佢好快比人炒...挑9軍政苦機?

幾十個鬧黑警嘅消防仲比人查緊，都冇人幫佢哋出頭

藍血高層會唔會話： "咁撚鍾意消防車丫嘛，你日日洗足8個鐘洗到收工！"

講真，佢真係好勇

冇手足會咁夠疆

消防d高層......唉，嘥氣！

推

邊會